[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (2836)

Ajax快入

刷角未

slow

1001成功轉運

下盤補個和訓算

0:2, 6c ft 係完美賽果

米禾爾真係正一爛泥
Miss左球12m就俾人連入兩粒反cup

Ajax入啦 好嗎

熱一拎波
2-3個阿積士迫埋去
好痴線

熱刺諗住妹完場下場等son出黎先算

角呢

咁辛苦踢贏曼城快追和比番半格驗腦

Ajax 應該會係81分鐘入

落後咁耐仲少角過ajax,撚會刷

茅夫輸撚晒
26996635 求派

睇緊美隊1好好睇原來

Ajax踢到咁撚樣到最後一定俾人和波或者反cup
攻又攻唔上咁

比人入左又會上身

星星燈鳩完頭場手足就熄燈撚跟對家嘅手足？

No goal震緊

6c

2.5s gel緊

布城真係練心

買好大2.5b?

新特蘭

個閘好撚野

真心

屌， 入完一粒諗住買01 02 波蛋嫌低水
揀左02 03, ajax 依家唔攻

受讓作客贏緊一球仲同你攻咩
成班買左大波定第一日賭歐聯
就算巴塞上輪作客對獌都係贏一球咋

原來係你

英冠英甲不如開哂反cup啦

2.5b 爆了

星期二
熱刺7.5b

熱狗果場真係悶到訓著

姐係客唔洗入

Sick ball
熱狗無人識入

下場就一定要買大波啦

茅夫輸撚晒

我希望樸茨茅夫依世都喺英甲

今日係tg見到 賣料狗成日被絕殺

買唔到8.5s, 買左7.5s, 如果8c 完我一定屌馬會老母

留名睇波算 唔想入錢

脆皮唔夠個7號瘦骨仔食身位又發老皮

邊個賣料狗

ajax 中柱， 我屌

搶又唔撚開 屌你老母

中柱

你老母中柱

same 要抖抖了

屌你驚閪咩 9.5s gel爆左啦

龍門冇哂反應中柱 我屌

降班ok?

人地分享 話內幕

屌啊 中柱

阿積士中柱

半場升盤呃左幾多人買熱狗

抵撚死啦！
天有眼呀！
班仆街幾時死？

冇睇live點分真定假中柱

投注完立即俾返投注紀錄， 跟住當係自己買

條杜比平時粗多左1cm

見到小星星報就係真

柱

Me

入波啦阿積士

瞓喇 算數 過關唔中都預左
反正冇中過過關

真定假 是但啦又冇得買中柱次數

叫人買8000 再比番投注紀錄佢

佢就拎住紀錄 呃人買親都大大注中(如果果場中左)

阿積士入一球啦

2.5大 還在看

0:2 plz ajax 加油

阿積士 屌到你入入入入

支持丫

支持

派？

早場買咩

角大

呢隊後生仔 打技術流應該仲未到巴塞果皮

Psg都食咗幾注啦 唔好咁

不過防守企位係唔錯睇落

Ajax 0:2俾各位手足開心下

輸撚晒 26996635求派

1:1super算啦

屌那星 熱狗

ajax 02 大船， 熱狗最後谷上， ajax 一個反擊入波ok?

Agree

入多球加4角plz

你講完無機了

上盤狗想乞半格驗腦？

樸狗你老母

3注咋 仲要少注嚟
過關穿左8.5b x 9.5b & 9.5b x 9.5 10.5b x 9.5b

咁唔講， 收返

熱狗龍都唔撚識中

兩下半未中過龍

屌你老母 阿積士識入味
屌你老味

我psg入咗8.5s

中過柱

英甲咪好荀佢 降班啦垃圾球隊

兩場球會盃半場客
首回合都炒唔到
仲要其中一場中立場
唔博半客不如唔好買

諗住AJAX穩陣 屌 睇下佢 場波半場未完都踢晒

4角 訓醒未

痴線 ajax愈踢愈後

頂多8分鐘
Ajax

3注 都係補返過關個本
未計單頭熱刺角大呢唉

當日主場點贏曼城

有son

熱狗頂住我個5倍no goal

屌你老母ajax撐住客勝啊

我今日都負數好人好姐買psg細

今晚星星勁中

ajax 入多粒啦， 下場有son 唔穩陣呀， 今場熱狗殘陣緊係入得幾多得幾多， 守乜尻

615買主
夠膽你就全日開下盤

唔好講呢啲野啦
睇下新特蘭補時比人絕殺

升盤大鳩人

吸飛

難道你覺得熱狗識入波？ 除非12碼啦

Ajax 令我諗起上年世盃 克羅地亞 簡單直接d波

86 分鐘先講

極限兩角!!!!!

兩隊下半無中過龍

唯有聽日法甲再玩
希望正氣角

岩岩果球中柱最近磅了

屌佢老母熱刺啲閘邊真係戇鳩，落底啲人企晒唔斬趁混亂，居然傳返後

亨特拉爾

認同丫今次應該要入爆佢

點解見到亨特拉爾

好撚驚
因為買個陣平半低水直屌客勝
見到佢踢到咁hea有少少驚絕殺

衰妹 一見星蛇加持就重貨

阿積士真係好嘢八十幾分鐘仲去攻，比著其他英超隊已經妹緊拖時間

買撚左1000no goal
見佢升盤買左5000下一球
屌喇聲

有無樸茅手足可以取下暖

驚鬼咩

吾入有鬼用

半4全6 熱刺今季主場夾埋有冇10場波開倒角大

唔係掛 悶到訓著

3x1斷1

單頭PSG真係好快Cashed
星蛇未post出嚟
單頭轟左熱刺9.5b咖喇

以後唔半場前買角都係買親都炒

上次r聯首回合角大中完伏，點解今次大都仲有人中

差個小小水位唔好貪啦 買受平半好過

You are not alone

因為上次冇買 冇留意

比04炒左 就回家了

客有受半一會唔會太抵

前面大把例子啦
米禾爾隊閪波5分鐘俾人cup
買左條蒙彼米禾aj主客和過關斷左隊西波

有阿積唔買走去買左茅夫 輸撚晒啦
狗會無啦啦淨係開一場俾人買 伏撚到

有睇場波都唔會買大 ajax 放晒水

個下psg吹撚脹

+300000

Ajax受讓都好抵

聽日1點先有波

熱狗1:1未

ajax 有波大腳踢走就算。。。 唔想入

買左咩

無入球@1.08

不了

一出正手就輸屌你老母

仆街波膽冇個中

收手啦

+30000000000

下一場

賠率已變， 1.05 照買

痴撚線

大巴黎輸咗4k 熱狗輸4k 輸死勒

賭波好撚難

完了吧

勸世唔好

Ajax

9up 買左20k ajax only

唔信

買左360, 贏埋都唔夠食m 記

做咩要咁勉強哋覺得幾場波之間係有關係
全部獨立事件來架

呢場輸到我懷疑緊自己喺睇錯下盤變上盤

巴塞經典1.08都開唔到

星星ajax 9.5s 齊齊收錢

正常買角好少買熱刺，佢一係瘋狂停角，一係無啦啦爆到20角果d，好難估

下tound應該 阿積士會讓平半 睇完場波 如果唔係平半就一定有伏

半4全6

番屋企訓啦 熱刺？就係廢物！
踢左90分鐘 知道唔落底 係咁傳中 死得未
一個唔奏效的方法 係都死唔肯變！
我屌你老母啦 想入決賽？ 全隊自殺啦！

我都入咗10.5 9.5

3:2炸先2:3嬲撚到我仆街

8:30有比甲

上盤狂魔變左 走去買下盤

都係玩返英超意甲算
輸角輸比英超意甲都冇咗嬲

屌你老母Ajax

完

下場出son有機會反底晉級

阿積士客勝cashed
推哂落聽日利記客勝

都無即場角

明明入完一粒0:1 都有d 水位， 走去慳一注， 波蛋又針

應該係啦 下場熱有son

2:3叫都唔撚洗叫

阿積士絕殺波
我直播食狗屎

星蛇

星星好波 跟左星星9.5s 15K

Lm派我

南美波有時1.3x、1.4x、1.5x主勝都開唔到

勁撚到

下次講聲我可以中場跳船

lm

曼聯 皇馬果d比較正路，無咁飄忽

屌你波膽 2k

2-2仲有得叫下 希望佢補時入翻球

聽晚疤似贏唔到
外圍降哂半球 魯營讓半球

9.5 8.5 7.5 細
2/2.5入球細
收曬

有你影子

睇左陣已經覺得熱刺冇波入， 01 02 同02 03 諗左陣
貪左 其實可以01 02 03 都買哂，，都唔知諗乜尻

呢幾日比角球玩lun死
次次都係落後果隊 死都唔肯落底刷！
一直踢已經知無效果既傳中短傳 死都唔肯落底 角球博下！
呢d球隊點入四強架

呢隊ajax心態唔撚掂
下半場海鮮波到

利記作客比狗買

好怕星星着燈 淨係要咗2.5/3細 原來都同咗路 好彩中到

星蛇大把錢

跟開就唔中 你私食就中晒
冇一晚喺到見你係輸咁
次次留言都Cashed
我都想體驗下

真係見識到咩叫炸完對家入

10.5s 9.5S 客盤
今日正數到仆街

0-1 完場
2.88客勝 收米

有跟買就有中

足球過關 2x1
星期二 5
熱刺(主) 對 阿積士(客)
主客和
客@2.88
星期二 1
蒙彼利埃(主) 對 巴黎聖日耳門(客)
讓球主客和
主[+1]@1.90

聽日疤又角細架啦

波台大勝日

平手盤 100%
到時再買AJAX

無咩信心廢事講 比psg打沈咗

原來咁多人跟我買

贏左注下盤 針左角大

唔好咁啦
原來得我傻仔買角大

對利 不了

615主anyone

2019仲買熱狗

真
次次私買就中
係到講就燈
有時都廢事出聲

輸咗口上盤4k

勁

唔開心 個個手足都角細

體力下降無辦法keep住上半場嘅走動，但無泊大巴已經算係咁

我係你fans 今日唔笑你

如果歐聯場場買哂ajax真係上樓
輸爽兩場咁大把

訓醒見到星狗發威
呢期唔開燈喎

半客全和

抵撚死

大注10.5s咩都返晒嚟啦ching

早2日輸到仆直 打和咋

Only today

係上面淨係話psg4k 熱狗輸4k
之後貼飛 連登仔就係咁

太早醒又懶賭輸左俾場垃圾psg, 搞到今晚贏得少少

我了

歐聯好少角大

Fat

大蛇

我屌你28 倍波膽， 22k 盤
派未

6:15 上盤 allin

馬會都冇得開半球
所以咪開半一高水

yy又贏

Lm

買左下盤
唉又針

屌我都買撚左角大 好在有注客勝 叫執返少少

貼事後 先係王道
事前會比人bin

主客和咪姐係讓半球

真，好彩都買左400客勝咋
唔係我斬死熱刺

你班友個個事後， 星蛇呢d 每注都出水先係清泉

講得岩呀ching, gchi

今日比你威

客勝+讓球下盤中晒

jm9

yy 之前貼果d事前上盤比人bin到

痴線做乜尻

波post傳統 撚有真正大sir，貼晒acc全record多數大sir都會露底

星星贏左場波
輸左個腦
真可憐

無信念唔敢大注追好撚灰

星蛇 操控賽果

615 830 串起上盤有冇機

汁番2k 驗腦

我就真係買咩出咩， 非9up

615 主隊未撚贏過波

真正大sir 應該唔會係到9up了
圍爐

嘩屌

真飛真漢子 一陣買乜

星蛇聽晚繼續訓先

其實真係咁

散紙啦屌
撳5000好似撳50咁

星爺食個早餐都係呢個數。。

陣間兩場買咩好

唉屌 訓教算
賭波好影響精神
個日贏錢都仲好
輸錢個日訓教都訓得唔好
照鏡覺得自己愈黎愈7

其實有幾多人係總數贏緊？

利申針左8k 學生哥

sleep

正數

1.事前飛針硬
2.yy上盤王加持
3.過關未中過
呢三點加埋強烈建議你買對家就贏了

16k

又同路

正數過1k就針到依家

屌 場場都買 點搞呀星仔

賭左4年 都係正數
一針到仆街 就停下
追數唔怕遲

訓教

屌 2） 有我加持 贏面大增啦
今日下盤日
都係skip算

又買單雙

過關未中過 咁都中既我聽晚戒角

目測7位數

無架啦 咁多場受讓 受讓埋呢場就無咁筍

正數300k
每個禮拜剩係入3000
輸哂就無
通常都輸哂 唔輸哂最少都上5 6萬
然後就會拎哂出黎

朝早冇波話冇波
有波又唔買點搞呀yy

每兩日入3-500

法撚開初都係啦 歐霸盤王

我入1000咋多數一野過關起機
正數同你差不多

咁你呢啲都係當屌波費姐
講真有幾多個靠賭錢搵到食 輸哂只係遲早既事

真係識人靠賭唯生

屌 6:15 主隊10場不勝
訓得 唔買垃圾隊半一

遲下就會問你借錢架啦呢啲 千奇咪借

d人買股票禁個制就收幾雞

臨潛上嚟勸世 各位量力而為吧

仲要中立場
希望各位買主贏
我半場客算

佢有錢過我好多了
佢炒埋股
自己住3房港島私樓
23歲

咁呢明顯父幹啦

又好似係
家族生意係地產

職業：兒子

一定有父幹

陣間買乜好

靠自己係馬會贏既200 加老豆出多幾個0
成功上樓 勵志到

本多終勝 冇父幹講條撚

起碼
輸左幾百萬番屋企扮死狗唔洗煩先

我都想識倒呢d朋友

好過做打工仔俾老細屌

最多俾老豆老母屌
但daddy俾既零用錢多過打工仔份糧幾多
唉 點解自己冇父幹

6:15客隊回緊飛

客盤x高路大波點睇？

買左客盤 x 細波
2x3
跟呢度啲大佬搵食

自己唔出水既巴打

屌
佢中學都每個月都5萬零用
我先得2000一個月

你個朋友連登id係咪叫小星星

已經準備訓 唔想再用腦

主隊十場不勝加聯賽榜尾都讓半一
邊個信

聯賽10場得5分
和足5場

半客抵搏

客

半和同路？

睇好阿積士
多手串埋psg又針

主門前打飛機

一係開埋半大 唔好搞咁多野

彼德堡望過下太高水冇買到走去買左熱狗

高路高路半主點睇 想allin

針 回飛照開主 中半大

2:0 針得

真係對晒

Ajax串布城收錢

追返粒輸半好嗎

一跟買就GG

2-1 one more

2-1追和未

Gchi

快啲追和

貪貪地 下盤入多粒贏盤得唔得

3:1啦

呢個係證明連登波水實力嘅時候啦
快啲 2-2 追和

阿積士cashed

2:2唔該

4射4中 快啲入多粒

屌3-1

3-1 針

應該仲有粒

3-2好嗎

南美杯 唔係最中意打和架咩

撚賭仔

又俾假希望

快打假波啦

4中龍入3粒起身輸錢

仆街要返工

垃圾輸半都無

遲到?

再次教訓 不能亂信

高路高路？

真係買曬對家就中

830入球大？

small?

高路10？

高路-1

睇錯上回合

大波呀 高路高路

2.5s

2.5s一定得

大船gg

大船係咩

大波已死 訓教算

岩 2.5s

基多1：0

0:1

半大-1

痴撚線下盤gel得

冇買就中dllm

想買主-1同大波買唔切
好似執番身彩

同路不過買哂
等奇蹟

基多+1 頂住

頭先果場下盤同2.5s
呢場2.5a

半大goalllll

屌你老母 psg 樸茅
樸茅串左ajax

boom

屌。。。柱邊當入

好彩炸左

你唔好彩 半大中左派你1000都得
我串左2場sosad

psg呢隊閪波都買

屌miss咗尋晚ajax派錢波

啲班霸好鐘意撚賭仔 不了

2.5s有d運

暫時全部對晒

因為呢個post 0830買左半客

有冇人發覺冷門就係會半場領先，下半會俾人追和反勝。。
呢場6倍幾，仆街應該車落去買幾百都好

開波前 補左個入球單 止血

5.7 肥仔喎

細波gel?

2.5s妥妥收米了

有無人用唔到球探？

高路廢到

2.5b未

高路唔入比人入啦

屌你老母高路食咗屎呀

垃圾高路，出局啦仆街

走數狗紅海邊以為改左名就唔認得你？叫人留完tg100蚊都走 好撚肉酸

垃圾高路唔入俾人入

有無人知麥當勞幾點無早餐

11

要狗衝了

高路成隊斷腳啦屌你老母

大學 +1 穩如狗

返緊工

我齊客win 都未驚過

針咗場下盤 呢場睇啱冇買 屌

有一刻諗過半客 5.7咁肥仔
但少淆屌左+1

等收錢了

高路隊冚家剷真係一球都入唔到

好彩收翻啲錢姐
以後都係自己諗自己買 穩陣

半客收錢

0:1 FT

祝高路高路仝人空難死

咁你個青爐點

你傻撚左，我果日等撚左個幾鐘都冇人應，你死去街邊乞食啦，學人去玩狙撃

要人派仲要人等埋，洗唔洗送埋上你屋企呀

呢啲臨訓前 過手癮嘅一般唔出
自己真係諗過度過嘅 我個post 同telegram都會貼出來
今日都冇咩波賭 應該睇埋法甲個場就等歐聯

輸咗12碼啦

有冇手足買左熱狗

仲要0-3假撚到

12m射3粒全部唔入係點做到

空難隊

唔驚返到智利俾班毒䙚殺㗎喎

買贏定買輸
唔好深究咁多啦
非五大聯賽 只能小注

成撚日開左波先出洗

馬會幾點落得注？

想買比甲盃?

啲app 搵唔到資料 放棄好過

球探咪有 但我想知呢個盃係咪要等3個鐘先派

一定啦

屌 上盤

skip算
psg單頭針 樸x阿積又針

今晚巴了

派派派我

起身見到屌 4場真係對晒

笑左 亂講下 點知4場真係對晒
有冇咁黑

開左雙單 頂

屌
下次唔貼飛喇

今晚彭美拉斯-1想all in...

Miwall場波洗唔洗假成咁
3分鐘比人cup

同路

針左兩注 樸茨點解咁廢

狗會特登開場算伏人買

應該收晒風踢假

今晚買巴塞算

轉平半就好了

有冇利記支持者

琴晚好彩有巴黎 呢幾場買對家ng上到車

btw歐聯唔好中計
莊家成日做冷勁d個隊
今場一係買少少利贏一係買總入球0/1

西甲比起英超今年真係廢好多

岩 巴塞讓唔起半一

而家買左下盤既咪賺到笑

似和多 利狗作客唔勁

0830派未

呵返

睇埋你個名

樸茨我屌你老母 斷我4x1

利勁

Yy找數未

Lmlmlm

前日輸賤種蝗 輸淨$40
慢慢分幾注推
今日終於上到$150

走數了
running man

事後happy happy

原來波po宜家興玩事後

百幾蚊就收返埋啦

蚊注贏錢幾好啊
細有細玩

齊齊做事後狗

一起身 $0.80

前面post有事前咖

派me ok?

好

如果班事後都派 我派埋一份又點話

半全場好過玩盤

今晚真特對家派錢

呢個真 得閒尻串下啲主客客主 開到兩場都fatfat 澳假都試過唔少次

小成本，大收入

點解 打乙組仔

雷恩果場買2.5大定角大好

頭場主食硬？

狗會無啦啦開呢場8:30有啲野 再試下客主先

雷恩呢隊波成日轉盤

嘩屌 真賭波

遲d找
走就唔上水了

等你上100k先

派?

下 波po新規矩唔係事後開心分享唔洗派咩 我見上面個個都係咁架

派啦 資助下小戶起機

真 點諗到玩半全場過關仲要中

其實係玩埋啲尾數岩岩好串到條過關 本身都係預佢中一關就算 今朝起身見到都嚇左一嚇 新特蘭個場仲要90分鐘主先2-1準備全推今晚利記 中到即派

唔好對我啊 無睇到添

巴塞次回合先表演反cup ok?

頭場主憑咩讓1 狗會又想撚手足
可以小注客試試佢

巴甲點睇呀大家
All in彭美-1？

巴塞強陣!

頭場下盤有冇同路 今晚我要保持下盤信念

今晚 巴塞汁錢波

直屌主盤

比甲中游對比乙頭3。

戰意差不多。實力有差別。

讓1球球半都可以接受的。

不過回到上番讓一球就真係有d危。

隨時得小勝

真特半一

痴撚線落兩個盤

頭場細點睇

states?

頭場半客 有冇同路

頭場半大anyone

抵啦屌 唔永久封鎖唔抵

仲有得跌

抵

巴 半一盤 其實不如直買主勝？
應該一係小勝
一係和波

頭場半客落飛落到4.85 本身5.9

嘩 中國足協盃CLS
90分鐘1:0
90+4' 1:1
90+7' 1:2

睇落疤今晚和波撚上盤
下星期個個沖曬去買猁,疤就大炒格

半一盤不嬲都係咁。好少羊多個一球。

反而d平半盤仲易炒

最撚on9係好早入一球
然後臨尾比人追和

係半一下盤仲易炒返上盤轉頭

04-29 20:36 (-1.0/-1.5) 1.97 1.8
05-01 14:56 (-1.0/-1.5) 2.07(5%) 1.72(-4%)
05-01 14:58 (-1.0/-1.5) 2.1(1%) 1.7(-1%)
05-01 15:04 (-1.0/-1.0) 1.96(-7%) 1.81(6%)
05-01 15:10 (-1.0/-1.0) 2.01(3%) 1.77(-2%)
05-01 15:26 (-0.5/-1.0) 1.76(-12%) 2.02(14%)
05-01 16:00 (-0.5/-1.0) 1.8(2%) 1.97(-2%)
05-01 17:28 (-0.5/-1.0) 1.83(2%) 1.93(-2%)

頭場一球球半回到半一

記住那關於半一的教訓 回頭走天已暗

買讓和算la

頭場想買客fg

雷恩盤幾抵屌

雷恩又特然開盤?
本身好似冇盤
上次鈀又係咁最後好似贏半

琴日全輸

2穿1斷鈀
本來想大注阿追數
結果平注又針一注

會送分比摩護級唔出奇
杯仔已拎

法比 祖維迪唔出得點踢

兩隊有親？

乖啦 尋日先中完psg伏嚟
法甲咁假就避吓啦

半一詩 字趙敏
半一上盤 下盤先入
贏則半格 輸則全格
被狗屌也

足球係咁假 唔賭咪得

岩岩入左300 屌喇星8:30全推

比左家用了

買咩

跟明日奈Ching

單雙又點捉 呢樣仲難買

唉買psg同鍠 一樣要驗腦
出咩人都係咁撚尻

乜都唔好諗啦 剩賭歐聯

你買咩？

唔度好 夜啲再睇

2030要主定客好

半一詩

買半全場

ok
半一上盤黃潛 斯巴達 psg

個盤一球球半回到平半

半一

係 打錯 回兩個盤

2030直屌客勝

頭場主啦 甲對乙

留

20:30 客盤係咪冇得輸

啱啱半睡半醒買撚錯波
球探同狗會主客係掉轉
買左真凸 扑暈自己算 繼續訓

可能贏

2030 +1客 ok?

直屌客勝

傑志讓唔讓到兩球

2030客勝齊心聯正式成立

莫達往積唔差 似樣

半一詩 唔知用落巴利得唔得

大細都落飛

甘落法 真特一陣變平半？

8:30 比盃係咪打和就加時12碼?

一定得

樹前飛，輸左永遠戒賭

On

真心支持

支持巴塞完勝猁

一定完勝

支持支持

半一記住買下盤 我已經唔想再有人受傷

初盤係一球球半，
仲要主係排名低過客
咁樣開法。即係莊對主極大信心
而家回到半一仲買客就真係on99

主極廢

一個甲 一個乙

做乜撚

一隊乙組

連登大船？

上盤 半大全大

主啦

賭錢落海

Sor 睇少佐
咁緊加係主

真特真真特

Goal!

猁

真特今日會唔會中柱

諗諗下買上盤好似有D蠢.. 呢D波通常飛到波到

+1落到1.97

cls 落到1.75

下盤啦
90分鐘和波，加時秒goal
劇本黎

痴線... 上盤係咁回飛.
想買返下盤蝕水唔賭了似有內幕料

客0:2 0:3 ok?

夠膽回到平半
成份糧車落去

主?

想要主

KAA GENT

呢排下盤咁堅，買多小支持下

即係買左乜 想跟

上盤半全大

PSG都輸盃啦，呢d九流盃上盤不了

油尖旺 受球半

同哂路

頭場下盤

識波

半客派錢

上盤 全主要了

直吊客w

研究左十幾個鐘
8:30重心 細波
兩隊 波都唔識射 客隊博死守
估半場0:0 全場1:0 1:1

杯仔賽要下盤

真特前場啲人無入過波

信星星哥

買大波要驗腦 睇左500場真特 每次開大個樣都唔係咁

上盤allin

隊乙組仔變左大船

半膽2:0 2:1

假波 和9成

乙隊係勁就唔使打乙組

半場波膽0:0！

好多人買下盤

上晒當

客禁屌

真特

上年仲喺甲組 其實實力差唔多

買左半大睇下波

客入未

前幾場先赢幾隊甲組

想問有冇人用唔到球探app

黑到盡頭便是勝
半和

好似已經升左上甲組

廢先要落去受下教訓

大家講既客係狗會定球探既客

嘩屌。初盤真特主勝原來得1點36
讓一球球半 中水

真特呢場 球探調轉左主客？

大波好似已死

中立場

半大24

比盃膽俄假係一樣
90%細波定律

半大

真特明明有一輪幾勁

不買便是贏
經過尋日教訓

邊隊贏連登輸

推左

睇緊場波 早知買埋全場0:0...

主fg 100%

20:28開馬會個apps
見有一場 但又冇咩玩過比利時
廢事又亂買

半和99%收錢

LM

90沒比甲

痴線即場回到平半

90' 0:0!

妹緊？

波蛋1:1

Link

睇成班on9比人撚真係開心

不嬲平半 係狗會開半一

下盤驚，馬會有咁好死

cls 落左三個盤

客禁吊

客主 100%

真特入未

開深盤可以趕走人唔敢買上盤

半客

半主全主

屌 好撚後悔無買0:0 全場

投降了， 兩隊都唔識入波既隊

全世界冇link?

封盤唔入唔好封啦

有無試過見到封盤，但變佐對家入

都好過冇波入
半大24

真特10.5b

真特咪咁進取啦

半和100000%

雖然未入球，如果主盤開出，抽1派100

仆街了

你老母波又未撚入 貼乜撚野飛

梅赫倫 第一隊入球

賣料血液

咁又唔會，佢贏既先會貼
輸親都唔會貼

有冇link?

真特禁屌 客震緊

咁撚快gel定

上盤24

客盤震緊

星星哥買左

客入一球先啦

富力精算師都買左

比利是 加盃賽
咁都冇半大呢兩隊垃圾

甲組仔炒唔起對家 降班嗌

波馬post兩邊跑喎你

你買左咪無

真特入一球黎嗌下都冇

睇黎踢十二碼

下盤原來真係收到風

有冇巴打有link

真1 0

真1:0

1:0 屌你老母

GOAL

係。輸埋垃圾下盤

yes

咩料？

仲有得收錢 讓撚到球半咩

真特好球 入多2球開大先

真特半大準備

原本嚇到瀨屎，睇真真特goal

有種半場20

暫時根據預測先入1:0

真特半大啦

洗咩預測，睇馬會初盤就知贏硬

想知點解？
因為球探link365
咁球探同佢擺位唔同咪錯

半和已死

比甲點會輸俾比乙仔阿婆都識買

垃圾， 半場冇半大不如唔好踢

1-1

1:1

1:1 cup佢

好波 大波-1

半大cashed

屌你老鼠...

半和輕鬆gel

半大易到.....

半客啦

Var

1:1 cup撚埋佢

炸喇好麻

Var緊

1:1 完場大家開心

1:1完 ok?

唔好炸

半大啦

全大

炸啦屌

頭先係咪有巴打買左半主

沒炸

明明真特入兩球

真特入多球啦

盃賽冇即場

樂觀d睇
你當下盤入先。
真特追和個觀感會好好多

Ok bb

梅赫倫應該有多粒

我全場波膽1:1叫緊糊

$5200過關飛開心得幾分鐘

樂觀sir

樂觀蛇

1:1 完啦 super

Hi bb 齊羊

屌你老母11

頂住半和

全埸單ok?

早知買多5000 落波膽1:1

半大易到

Together 收米

Cup佢啦

冇炸

穩如狗

半和收錢

半和落馬會收錢先

半大2.45倍cashed

又中

半膽1：1 和主 主勝 3條飛
好緊張

屌你老母 真特

封？

仲有條飛和客 希望中

富力精算師已經預測到半場係1:1

梅倫 入多球

根凸 1黃已中

2:1啦真特

半和巴打gel頭未

半主巴打加油

俾多張佢

Feel到反cup

下半客會入 宜家和佐先

唔該下半場先cup 半和先唔該

皇仁先鋒

super 收米

比就比多張紅牌

8p

球探開雷恩盤讓摩納哥平半
馬會就摩納哥讓雷恩平半
咁姐係點

真特屌你老母 有d似琴日psg

Super

姐係比你買晒兩邊受讓博和
兩家收晒

梅下球入

睇錯咋你?

其實球探個讓球好難睇

點解會唔買星星哥對家

半一詩 字趙敏
半一上盤 下盤先入
贏則半格 輸則全格
被狗屌也
保持隊形！

條撚屌預測到咩？

狗會cashed

嗰個5k巴打

注項....

Allin左

巴打輸咗成7舊水

真特3:1 ok?

小星星買左 你無了

馬會死都唔轉巴塞平半,代表咩野?

1:3就得

想撚各位手足

心水記錄

代表你要驗眼

1:2 /1:3 ok

same 岩先醒起想買已經夠鐘

？

半大goallllll

收聲啦

球探邊到雷恩讓緊...

上盤入先架

如果開主盤就

各位晚安 雷恩9.5大 講完

摩納哥今年廢到屌一聲
仲敢買

真特唔入比人入

GOAL左都唔俾叫

D fans癲 睇黎會有多球

下盤 長買 唔會輸
66% 下盤 和或贏都有錢收

呢場最完美賽果係3-1

一早知啦

你今日全中？

咪嘈啦

梅

佢由讓平半回到受讓平半

現實世界往往就是不完全

雷恩果場買9.5大定2.5大好

屌你老母兩隊比多球

1:1到完場

9.5b等收錢

Ok

上盤一齊驗腦了

真

下盤連降兩個盤

代表咩

一齊驗腦

打乙組都贏唔到

等踢加時既節奏

70分鐘前入唔到就係咁先 入到嘅話就全格

又針. 咁都半2全2

9UP 又當秘笈

下盤又係時候炒尻上盤了

收啦你

1-2

屌你老母球探

Goal

球探撚狗

屌！

和客

邊隊入

得半格是常識吧

Diu 邊隊

笑左

得球探咁獨特主客調轉

球探 （修正修球）

邊隊入究竟

下盤!!!!!!!!

驚左一秒

下盤 又係場波都贏埋

屌

半格唔得咩, 咩入到就全格

下盤又羊

修正入球

1:2梅 再屌多球

星蛇今日又開返燈 琴日熱狗針到仆街

Cup佢老母

屌那星 上盤jump

垃圾真

下盤易到!!!!!!

你收皮啦 半格都無呀依家

買下盤手足慶祝未

真係驗腦.
呢D波太假.. 飛數應該準.. 見瘋狂回飛我竟然都買上盤

半和已贏，理撚得你

半全大上盤
起碼中左半全大啦. 邊度燈

全面進場！

有買依場應該俾佢嚇撚死

Btw 真係反cup 精算師又中

完場先

live係梅入?

準備22

佢又預測到咩？

貼飛死硬

小星星真係勁燈

佢買ajax 加角細wor

買左客 2:1 波蛋 可以無入球到完場？

咪提喇 唉

咩年代. 仲睇球探衝出黎柒

真特cup4-2 我食屎

精算唔係買主-0.5/-1咩？

3比2都食啦下話 25分鐘2球

預測左主隊會1-0 跟住俾人反CUP
不過佢照買上盤咁解

1001